有咩人會係油麻地果欄買水果?

今日路過 就想行去睇睇有咩買返屋企吃
點知見到120蚊兩個桃
王林蘋果我行咗幾檔都係$100七個
蘋果25蚊一粒
200幾蚊一盒提子

佢地對象 係商店定散客
d水果見到都覺得好貴 雖然話係日本貨姐
利申窮撚

星期日十二點去睇下，
好多人專登揸車去買生果。

樓主窮hihi

日本野
來貨都差唔多

香港好多有錢人

日本水果點同支那貨比 出名貴 拎黎送禮

樓主試吓買個日本桃食，食完唔想食平時果啲

可以分享食評?

weekend有時車外母去買 不過泊車好煩

水果送禮

我一星期去1-2次，每次買4-500到。

買d咩,送禮自吃 ?
平時吃咩黑美人西瓜

D日本桃上年買得癲D，980一箱買左3次。今年試過幾款150/2個既斬冇上年咁好食。應該今年個批都差左。

之前個幾個月買夕張蜜瓜，每次買一個，加D蘋果，金奇異果，或其他。呢個幾月就買桃多，今年試咁多隻，係大唐嶺比較好。但整體都冇上年咁好。

自用，主要2個人食，有時拎D比屋企人。

好甜，啲汁湧出黎
一生一定要試一個

上次去日本食 係幾甜 但核個個位好苦 係咪正常?

個核附近苦應該係摘完放得太耐。

通常唔夠熟就摘，D店放耐D等佢熟返少少，就會咁。

師兄都係揸Tesla? 我成日都想揸車去買 但好似真係冇位停車 就咁泊側面看住？

想吃

咁捨得買

係咪吃過就唔會再吃街市同超市d水果 ?

樓主窮撚
完
利申：星期日成日渣車落去買桃

買唔起貴生果
好失敗

我都係去買桃多
上星期買左蘋果 又大又甜又爽
cp值幾高
樓豬唔買都可以行返轉食下生果

前幾日同啊媽去完
佢會睇下相對上邊啲平啲又好食啲（有得試食）
我睇嗰間3個桃100蚊

幾錢粒
買有冇得試食

果欄本身係做批發凌晨先最旺，啲人一板板咁買平生果，日頭賣散客嗰啲係想做多round賺返啲碎銀啫，得幾丁友買咁對佢地嚟講梗係賣貴野先有賺啦

利申：屋企前兩代都做開生果檔，同埋唔會去果欄買零售嘢

真係唔記得 多數帶五百蚊去
買完就算
其實當你去日本買生果返黎做手信價錢差唔多
利申：每次去日本/韓國都會買好多生果返香港
買唔買都有得試食

我多數星期日 1700-1800去買
會再平多少少 因為佢地趕收工清貨

啲香印提字都唔錯
不過宮崎芒果有啲搵笨 同愛文有70%似 雖然佢有愛文芒血統
德島奇異果 同 佐賀士多啤梨

岡山同香印有咩分別🤔
上次食左香印

我成日食，其實唔係真係好貴

而家食餐飯都要一舊，食生果可以接受la

lm

好撚好食，唔識貨

利申窮撚 但有時都會買d晴王奬勵下自己

點解我覺得全部人係到吹緊水

招換DDos巴打出黎屌醒啲唔識食嘅連登仔

利申 日日食果欄生果 住係入面

連登好多有錢人

你係唔係其實想問晴王同埋香印咩分別？晴王係岡山出產嘅香印，比其他產地嘅香印更加有香味。不過今年日本香印好差(日本農夫今年好急收割推出市場)，香味同往年差好遠。中國產嘅香印就好甜但係無香味(因為打針)。

又甜又多汁 食完唔撚明點解女人個閪會叫蜜桃

住隔離，都係買普通嘢，日本生果好鬼貴，唔係成日買，主要係幫老母買玉林蘋果煲湯。

樓主唔好咁井底啦

咁多傻鳩係到講自己又揸車又食貴水果幾咁等閒

我當樓豬真係井底，你地都唔好咁土豪大陸佬啦

食完香印其實可以唔使再食普通提子

有時食得多屈機水果，真係食唔番普通水果

......

變左晒命 post

琴日行 好似800蚊 12粒 桃

真係明咩叫水蜜桃
放落口真係可以含溶
又無渣

要揀時間去

收工時間去平好多咩

你凌晨三點去睇下咪知

放工咪揸車同老婆去
屌買左兩個黃金桃好澀 仲要60蚊一粒

通常揸車去個d都係中港牌
所以樓上個班人

有時大陸貨入一入果欄入面就變左日本人貨架啦
傻閪先去果欄買野

拿
我見到一粒60真係買唔落

難分 係咪 有本地人買

總有d on9以為去果欄買先係最平最正既

生果佬話2xx 果隻香印就果味香D
300 蚊果種岡山就甜

乜又係你呀
今次唔講埋老闆娘有幾正

royal級

royal 級
一般人買唔到架

搵唔到

果欄買都唔抵唔正 咁邊到買先抵同正？

高級超市啦

平時下午打後先落貨
果欄凌晨三點就已經開檔賣野
個陣係最多人買野
靚同抵既老早就比人買哂啦
你地放工先去買wo

仲有大陸梨扮韓國梨

?由細到大都食嗰啲㗎喎

你咪由細到大都比人搵緊笨囉

近中秋節
多人買貴價生果送禮
去果欄買生果都唔平得幾多

平時果欄買日本生果
平過19super 20%到

我會買

中秋過年起碼買過千

屋企人成日買兩百蚊抽提子
但係真係又香又甜又大粒

咁我鍾意食呀嗎

最抵最新鮮一定唔到你地
落貨個d人成日偷食

d山梨桃會唔會寫明糖度?日本一定會寫,但香港d超市永遠都冇

我老豆 好食係好食 不過真係貴

之前咪有棉花糖味提子 去左個度買
屋企同個邊都算近

窮撚冇資格吃日本水果

想甜d?

落貨d人 睇落又好似好辛苦.

買開幾錢

屌 自己真係好窮

19 super, sogo 嗰啲真係搶錢

如果有啲錢想食好啲
其實果欄係唔係真係最抵？

利申：窮撚無買過果欄

間中會買
日本野是好食好多

但平時都係買普通生果
無咁多錢

日日都食水果
講緊1日可能食2,3款
可能食完1/4個西瓜 又食個燈咁

有冇人會去油麻地街市買有機野

有時去唔到日本買香印同晴王提子
果欄算賣得比較平，sogo ，大型超級市場要賣成350蚊以上又唔新鮮，要去果欄成箱同人夾份買。
又想去買兩抽食了.....

星期五咪買下靚生果食

係,之前去東京2個月,買親山梨桃糖度都寫明最少12,有d直程係味自慢

食完一次 你以後都去買

仲係香港嘅時候每個禮拜都去買桃食

講起又想食

日本桃真係屌打所以生果

自